【即時】(15:50) 示威者與警察在立法會示威區激烈衝突，警方使用布袋彈槍及催淚彈，目前將防線推前回立法會示威區車閘。

黑警已開槍

無條件升級！！

【1554】Now新聞確認，警員曾向示威者發射布袋彈，而退入立法會大樓重整後，已更換手上槍款。

散彈

1名法西斯黑警被毆打至昏迷

打得人預左比人打番啦黑警,唔通企係度當沙包比你打咩